Chtenie s diska i zapis' na disk, a takzhe peremeshchenie po failovoi sisteme -- eto osnovnoi element v liubom iazyke. Uznaem, kak vse eto delat' v Go s pomoshch'iu paketa os, kotoryi pozvoliaet vzaimodeistvovat' s funktsional'nost'iu operatsionnoi sistemy.
V sluchae s bolee krupnymi failami pri etom podkhode potrebliaetsia namnogo men'she pamiati, chem pri zagruzke srazu vsego faila.
V nekotorykh situatsiiakh byvaiut nuzhny vremennye katalogi, kotorye sushchestvuiut tol'ko vo vremia vypolneniia programmy.